原來的士佬都有人會支持小朋友

此時此刻，飛梗的士去沙田，多謝的士叔叔繼續支持班小朋友，你嘅支持係小朋友嘅動力，多謝你🙇🏻‍♂️

佢做錯咩要咁玩佢

？